'Zijn ze in het handschrift van de gevangene?'
vroeg een andere van de juryleden.
'Nee, dat zijn ze niet,' zei het Witte Konijn, 'en dat is het vreemdste over het.'
(De jury keek allemaal verbaasd.)
'Hij moet de hand van iemand anders hebben geïmiteerd,' zei de koning.
